雖然人類可能在湖中狩獵，但研究人員沒有發現有屠宰痕跡的石器或動物骨骼。七個腳印可能是人類在阿拉伯半島的最古老證據|布魯斯·鮑爾| 2020年9月17日|科學新聞
這是一片持續了一億多年的森林，掩蔽著地球上其他地方都找不到的數量驚人的植物、動物和真菌。洗髮水中的環境問題-第90期：綠色的東西| Anastasia Bendbury&Michael Shilo DeLay | 2020年9月16日| Nautilus
通過這種耦合，您還可以獲得693個相位檢測自動聚焦點，以實現人和動物的面部跟蹤。索尼於2020年9月16日製作了一款微型無鏡相機，內置了全畫幅傳感器
它們也是熊和鯨魚等大型動物的主要食物來源。這家初創公司正在實驗室的細胞中培育壽司級鮭魚| Vanessa Bates Ramirez | 2020年9月16日|奇點中心
物種大小不等，從體型較小的狗形動物到有點像牛的動物。《科學新聞》2020年9月16日《蘇珊·米利烏斯》，古老的利氏龍象牙可能顯示出冬眠狀態的最古老跡象
然後，他提供了一些關於他心靈的洞察——包括動物之家的參考資料。哈克比2016：彎腰像囚犯一樣抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野獸
儘管這位美國橄欖球聯盟的派對動物喜歡炫耀自己的搓板腹肌，但他似乎比法比奧更像是個兄弟《快速閱讀：8個最淘氣的比特》| Emily Shire | 2015年1月7日|每日野獸報|
這是從每一個詞的意義上行動，把一個沒有參與的動物帶到生活中，使它完全可信。2015年奧斯卡：每日野獸精選，從斯佳麗·約翰遜到《少年時代》|馬洛·斯特恩| 2015年1月6日|每日野獸
不知道你是否注意到了，但2014年是動物機器人的重要一年。見見我們的動物機器人霸主|詹姆斯·喬伊納| 2014年12月26日|每日野獸
作為一名64歲的馴獸師，他每兩週往返6小時，向她屈服，探索自己的性取向。地下城和生殖器夾：在傳說中的BDSM城堡內| Ian Frisch | 2014年12月20日|每日野獸
在進行鍊金術研究的過程中，他發現了普魯士藍和以他的名字命名的動物油。《每日曆史與年表》喬爾·蒙塞爾
動物和人似乎都在打瞌睡，但當薩希布接近時，他們醒了過來。紅色的一年|路易斯·特蕾西
一個女孩被一張夾在灌木叢中的羔羊的照片感動了，她試圖把橫臥在動物身上的樹枝舉起來。兒童的方式|詹姆斯·薩利
研究外表的衝動似乎在動物生活中根深蒂固。兒童的方式|詹姆斯·薩利
有時，這隻動物被困在一個陷阱裡，這個陷阱只不過是一間只有一個入口的圓木小屋。我們的韓國小表弟| H.李M.派克